我現在宣布 黃大仙人係戰鬥民族

好人一生平安

光復冥界 元寶革命